THE IDOLM@STER 綜合討論區[244] Starlit season

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game）
官網

PS4 Starlit Season (製作中）

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru，邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟。最近收到風佢中埋gbf 鼠，想出神獸可以pmチエリエル

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能(what is it)
P分->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
Pri->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）
U->center技ユニゾン(強化 Pri + 同色限定特大SB)
Res->center技レゾナンス(包括埋friend有5種不同特技編成可令技能%叠加）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值（除非用Res center)
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS/Res可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊 （center+whatever)
一般人：2P / 2C SB
シンデレラ：1/2/3Pri+SB+whatever
觸手神：1 U + 1 Pri + 1LS +1補 +1 Con
古神：fesC 3TS SB
社畜放置用：SB +TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)
雜：center new fes rika + 2 ts + 1 coordinate + 1 ol / con

5. 優先點那些潛
Res: 全隊10技必須 SB/U/OL: 技 P/C/Pri: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：連登十二鬼王召喚儀式

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA 2.0:

Q：咩game嚟？
A：岡部倫太朗體驗遊戲遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：Idols既技能優先考量以下項目：（以培育vo idol為例）
1：ライブスキル
3-4.5倍技能為佳，有冇link並不重要
2：バッジブスキル
Vo XX % up，4 ターン以前 / 9 スター以下発動 類型既技能（因為夠快）
3：サポートスキル
ボーカルマスタリーVo + 7 up （單純強化appeal 值）
パーフェクトマスタリー （一定確率perfect 神技）
ボーカルマスタリー体力 (永動機）
Vocal 上限+100 (基本不考慮+50）

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數
Season 1基本上只做電台和talk show，夠1000 fan就可以開始升屬
Season 2完結指標：主屬appeal 250+，mental 200+
Season 3完結指標：主屬appeal 350+，mental 300 （之後也不需要多過300）
Wings：有金技=appeal 420-450，冇金技=appeal 500

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：點打先贏到Audition?
A：一般audition ：累積星數第二或以上；wings準決/決賽：星數第一
攞星位：1. 累積appeal值（TA）30%、60%、100%各派一次星；2. 最後一擊（LA)：即係尾刀；上述各項取得star數受流行影響

Q：打THE LEGEND 我最強屬係流行3位⋯
A：正攻法：阻止其他人同時獲得60%TA和LA；另外你必需要確保攞到流行屬二位LA和TA
強行突破(要主屬430 up)：第一/二turn金色被動技開到+3-4倍主動技使用可能的話直接轟落流一

Q：我wings總決賽主屬唔係vo，但流一係vo...
A：対戦ありがとうございました

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

Q：我想識巨巨⋯⋯⋯
A：搵producer cup全國十傑 鐘四 容我快樂 千雪六Nafuri / Grand Fes 上位常連 京終始果

本post推薦偶像！！

TRUE COLORS

煽ってくる加蓮

961からの刺客詩花&玲音

バカ智代子

Old

THE IDOLM@STER綜合討論區[243] [ご報告] Happy New Year

新po再提
1月30

留名

小薯lm

my choco

Lm

lm

LM

メメント！

黎明

小天使學壞左

好想被佢劈

等我代替佢劈死你哋

ああああああああああああああああ

限志保、美希
限SR 惠美

BBA

腳腳腳腳腳

りっくん！

TRO......( )......M

りっくぅぅぅぅぅぅん！

井井井井井井井井井井井井井井井井井井井井井井井井井

中咗擔
多謝爸爸

痴線呢期啲pool全方位攻擊...

特訓前りっくん100分
特訓後志保1000分

幹,特訓前美希這奶子

只抽擔表示無料石無敵

不得了不得了不得了...

Gay

凪庵good

QQ

女僕夏葉而家都未中到

岩岩歪左隻出黎
次次限定都狂歪
個ac係咪中左bug

好可愛…

wanna try?

好QQ

14/2

結婚未

はづき癲起上黎仲癲過千尋同早坂そら

btw
緩募：
早坂そらを殺す方法

choco qq

true ar

抽到ちょこ唔洗兩井

kiriko 呢

回家?

掘石粒粒皆辛苦

已經ご報告咗

株式会社バンダイナムコエンターテインメントは、株式会社ドリコムとの共同出資により設立した、株式会社 BXDのドリコム社保有株式の全部を取得し、完全子会社化をしたことを発表した。

@48000

抽到一凸啫其餘はづき嚟

掘到30抽夾埋80抽先中比奈

恆常分pool
限定唔分
^0^CY

終於識通知
2020了

中間

言わせねーよ

.....

特登整多3件藍色出嚟

我女友s

有無人feel到會有大事宣佈

頂多咪得亞洲版新情報

♡

HUH?

咁香港呢?

DAMN IT

睇嚟仲會整多4件衫

肺炎，不了

泡菜event

2500石 (台灣)

72呢

2000咋

hoQQ

美妙的奇蹟

太美妙了

個cam man真係廢到

啲音響都唔係好得去邊

炒得 情願佢唔郁好過

瞓咗冇睇有冇16連

慣手勢想掃落去發現比頭遮住曬

無腳cam man

かわいい!!

[更新] 有關CG7TH 大版樂屋花

有無人有save低段片 我唔記得睇

柒咗

3 次機會

有無人入唔到cg

開vpn就入到 it9又出事

正常入到

希望學下

叫みなみ係あやっぺ應先

huh.....

Debut~ Debut~

天野聡美のトロトロ王国

南南....

My cute bird bird…

love love…

旦那=me

「アイドルマスター スターリットシーズン」からのお知らせです。

２月８日（土）に開催を予定しておりました

台北ゲームショウ2020 「アイドルマスター スターリットシーズン」スペシャルステージですが、

コロナウイルス等の対策により台北ゲームショウの開催が延期となりました為、

止む無く中止とさせていただくことに致しましたのでお知らせいたします。

2/9にアニメイト池袋本店で開催されるイベントへご参加のお客様へ。新型コロナウィルス、インフルエンザ等の感染予防対策として各自マスク着用のご協力をお願い致します。出演者もマスクを着用させて頂く場合がございます。昨今の状況を鑑み健康と安全のため、ご理解ご協力をお願いします。

準備好

【2月8日】佳村はるかのマニアックデート最終回イベントへご参加のお客様へ。
新型コロナウィルス、インフルエンザ等の感染予防対策としてＤＶＤお渡し会の時に佳村はるかさんマスクを着用させて頂く場合がございます。昨今の状況を鑑み健康と安全のため、ご理解ご協力をお願いします

わんだほー

誕生日なのです！

@樓豬

有冇人同我一樣怕死
一日未封關一日都唔敢去the sky

你還有the stage

oh no..

講到唔死都變半個廢人真係好撚淆
中左招以後點打call

攝影禁止

喺門口幫污物消毒
嘩哈───！

深 圳 灣

幻覺嚟既，嚇我唔到嘅

長~~~~~

EXQ 可以收埋, 但而家有大媽起貨咩?

jeng

快啲出福岡digest

提

Ho QQ

渕上 舞Official Channel

其實貼聲優版係咪啱啲

why not both
呢邊受眾大d

話說我拎咗啲 imas 歌去寫太鼓鋪面

broke af

幾下制己經無左就快20000YEN

straylight 正丫

same

會訓唔著,唔可以睇

福岡淨睇DIGEST已經好正

3月18先出 仲有成個月
神戶又未出

愛美

已訂animate

瞳瞳好QQ

最終彈

Uo cut大阪航班

仆街了

訂左呢兩班嘅留意

危鳥 雖然我唔係果幾班

滯留

唔怕,the sky同stage LV仲有位

隨時仲高危過現地

偏偏依半個月又鬼咁多LV

睇埋笨佔連續三個星期theSky

好彩我只睇一場

睇一場班尖？

信政府, 唔怕

一場咩先

一場LV囉

班尖不了

こころ正唷

本身約左台灣朋友去台灣睇lv
依家去唔到⋯

等BD...

又
2
月
1
4
新
追
加

到底下星期日本會唔會封中港澳台

封IP

快啦
最好cancel埋live攬炒

1盒 thz

「THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 7thLIVE TOUR Special 3chord♪ Glowing Rock!」会場オリジナルCD
SACX-1062［CD1枚組］ ￥2,727＋税

収録内容
Tr.01 双翼の独奏歌（M@STER VERSION）神崎蘭子 ソロ・リミックス 歌：神崎蘭子

Tr.02 双翼の独奏歌（M@STER VERSION）二宮飛鳥 ソロ・リミックス 歌：二宮飛鳥

Tr.03 Trinity Field（M@STER VERSION）渋谷凛 ソロ・リミックス 歌：渋谷凛

Tr.04 Trinity Field（M@STER VERSION）北条加蓮 ソロ・リミックス 歌：北条加蓮

Tr.05 Trinity Field（M@STER VERSION）神谷奈緒 ソロ・リミックス 歌：神谷奈緒

Tr.06 Happy New Yeah!（M@STER VERSION）島村卯月 ソロ・リミックス 歌：島村卯月

Tr.07 Happy New Yeah!（M@STER VERSION）渋谷凛 ソロ・リミックス 歌：渋谷凛

Tr.08 Happy New Yeah!（M@STER VERSION）本田未央 ソロ・リミックス 歌：本田未央

Tr.09 Happy New Yeah!（M@STER VERSION）佐藤心 ソロ・リミックス 歌：佐藤心

Tr.10 Happy New Yeah!（M@STER VERSION）三村かな子 ソロ・リミックス 歌：三村かな子

Tr.11 美に入り彩を穿つ（M@STER VERSION）小早川紗枝 ソロ・リミックス 歌：小早川紗枝

Tr.12 美に入り彩を穿つ（M@STER VERSION）塩見周子 ソロ・リミックス 歌：塩見周子

Tr.13 Vast World（M@STER VERSION）緒方智絵里 ソロ・リミックス 歌：緒方智絵里

Tr.14 Vast World（M@STER VERSION）白坂小梅 ソロ・リミックス 歌：白坂小梅

Tr.15 Vast World（M@STER VERSION）堀裕子 ソロ・リミックス 歌：堀裕子

Tr.16 Vast World（M@STER VERSION）双葉杏 ソロ・リミックス 歌：双葉杏

Tr.17 Vast World（M@STER VERSION）諸星きらり ソロ・リミックス 歌：諸星きらり

TF solo

cls

隻CD map炮黎

無牙map份

轉推未

好過特訓後

想點

新番怕痛map？

Mapmapara

新手第一次衝250 差少少
唉... 屌

大佬

買咗隻中古碟睇

FBI

prpr

勁⋯

cls

個肚仔多d肉仲正
BTW，又係plum...

FBI分部

上門送貨

釣晒啲LLC上水

對唔住，我係FBI

紗枝はん校服最強

志保呢套衫真係好靚......

等, 一個人藍子

マスク舞都好QQ

貼錯

$$$$$$$$$

係腳呀

你班deadline fighter

長洲Idol

提香港今晚1900

邊間超市有あきら賣

IKEA

儘管武漢肺炎肆虐全中國，大型城市全面封鎖，但至今已經有數千位康復者，有人樂觀服藥康復，有人打書齋自修上進，最近亦有康復者自述，自己是看《偶像大師》動畫渡過難關。

動漫迷小周住在武漢「華南海鮮市場」4 公里範圍內，武漢肺炎爆發，他即使有半年時間未到過「華南海鮮市場」，也成為其中一名患者。患病期間小周全肺感染、攝氏 39 度高燒、嘔吐腹瀉、渾身酸痛，甚至出現藥物副作用，病情相當嚴重。不止如此，小周一家 6 口全部發燒，連同他在內全家有兩人確診。

後來小周經朋友建議之下，一方面用微博寫康復日記，保持樂觀心境，另一方面由於他本身是《偶像大師灰姑娘女孩》主角島村卯月的粉絲，在一次電話錄音訪問之中，他分享道動畫《偶像大師灰姑娘女孩》成為當時的精神支柱：「我當時就看那個偶像大師，邊看邊哭」、「這個片子也算是勵志片吧，女主也遭受了比較不公平的待遇……也算是精神上的打擊吧，但她挺過來了，還找到了自己新的人生道路」、「當初看的時候我就覺得這個片子特別激勵我，現在又看一遍，給了我很大的力量」。

卯月

「アイドルマスター ミリオンライブ！シアターデイズ」ミリシタ 寒さに負けるな生配信！～スーパーなふたりがお届けしますよ～

唔用ダブルエース
新名Jus-2-Mint

ぜっきー「腹は出せないよ」

腳腳腳腳腳！

黄金聖闘士

第2次全員集合

仲諗住ミリシタ3周年唔會齊人
39人第2次出齊

要重溫第4、5卷
但Clover成員打散咗
會唔會有驚喜呢

開咗超得

四百幾抽都冇志保 連出四張美希 灰左

井咗美希?

300抽井美希 之後連出3張美希

山崎はるか

5月23日・24日、富士急コニファーフォレストにて開催される、
「THE IDOLM@STER MILLION LIVE! 7thLIVE Q@MP FLYER!!!」2日目にて

春日未来役で出演します✨

また………静香と…離れ…くっ…！！

よろしくお願いします･:*+.(( °ω° ))/.:+

yikes

上田bb..

獨巴

マスクまいまい…

自選咗靜香
之後用埋張卷出埋志保

你其實係想志保細佬

可惜中唔到美希

等左好耐

依件配色好好睇

agger 100%

一發10連中瑞希收工

沒有上田bb的第2天 雨

冇ssr石升

IIKO IIKO

(σ≧▽≦)σ < 見つけた～

威喇

情人節恋鐘是咪普池
覺唔覺井普池好傻豬

是
覺 不過有愛幾傻都抵

想等限恋鐘先開井

下一張限p應該有排 限s就唔知
數下自己仲有幾多true石先好抽

今次好似冇井

不過我十抽中左

不嬲冇井

CG7TH 大阪的樂屋花成品

今日出龍友

套衫又ok喎

呢排啲構圖好靚

2/15(土)・16(日)に開催されます

【THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 7thLIVE TOUR Special 3chord♪ Glowing Rock!】に、

恒例の「Cygamesフラワースタンド」が登場します！
会場毎に異なるテーマで設置されたフラワースタンドを、ぜひご観覧ください！

■ご観覧時間
2020年2月14日(金)10:00～16:00(予定)
2020年2月15日(土)10:00～17:00（開演）まで(予定)
2020年2月16日(日)10:00～16:00（開演）まで(予定)

齊露營

又要破產

發覺呢位巴打好有心

限定池有井
恆常無

大阪現地勢要抽爆未

抽抽抽

想知聽日第一日啲倉存可以頂到幾點

班P無性架....

想知邊個A獎會清哂先,估chieri

大手清貨

情人節快樂

無井不了，玩一井算

gun!

尊△死

有雜質

最右的那麼大 不可能這麼小

等我驗明正身

社長有聲 ?!

又玩突擊

走路工呢個節目無聲得文字

氣志團...

やまだ

Q:玩左幾耐cg?
A:

my....

捽鼻屎

Trinity Time

全本都係耳機

イヤホン1st写真集 「小岩井ことり・ヘッドフォンことり図鑑

公認夫婦

好多外遇

鬼叫炸雞鐘意人妻

排物販排到有d急尿

立花花....

搭飛機出入時有無咩阻滯?

同我入晒嚟5院 唔好等

危

朝聞薄荷
夕死可矣

唔反JUNGO了⋯⋯⋯⋯

填左3次申報表，麻煩但其實檢得好hea

奶緊jungo袋底你問我唔答

諗到中間放薄荷同in fact嗰個真係神黎

D加蓮P好善忘

上次就有個別衫, 今次有咩?

ProRise Glowing Rocker?

唔反jungo 鳥

死前課定廿pack先

想死
死左就可以永遠喺今日嘅夢入面
但係唔得
要生存幫加蓮贏總選
maimai喺簽名板吹哂雞
今日又咁出色動人演出
唔幫佢贏點叫自己做P

新手想問下個event完左要去邊到換野？

咩game

Cg キャラバン

HO PURE HO TRUE

Home page右上

有個交換所

仲未聽到完整版加蓮ver.毒茸

登頂之後唱

こいかぜ彩咁出CG cd
做副歌

搵到了thx眼殘

Metoo

加蓮唱毒茸未

吓

又扮

邊度 食完野過嚟比你

電梯旁邊

收到風佢地已經睇緊場live
係時候作反

作反

反cy

9月

voice audition唔係同總選一齊搞咁開心下話

9月live俾9代目登基
各位idol嘅P準備好未

We are X 呀屌

今日mayu p上曬buff

可以開始拉票未？付聲選舉請多多支持松尾千鶴

おねしん
maimai 同まきのん擊掌嗰到有無感覺到宿命
然後飯屋又(ry

認真 同僚爬山 各自努力

香港人太怕羞了

這2日有個千鶴p响會場幫大家收用完既uo上咗Twitter

見到逐粒逐粒幫紐扣電痴膠紙好辛苦
大家記得要做個有公德心既P

仲諗住尋日出咗星輝子唔會有

今日變左∀NSWER接TF就諗星輝子有後著

第四次總選玩過

黑箱作業

有無考慮用總選票換付聲票

果陣唔係一齊投

如果付聲搞先既話, 好大機會之後總選票都要自用

星輝子P 成最大贏家

呢兩日惠子姐當更

俾啲真扎...

怕醜hoQQ

内田真礼「あ、あの…」
青木志貴「？？」
内田真礼「他のユニットとか…イヤリングとかお揃いの付けてるから……今度一緒に……」
青木志貴「付けましょう！お揃いの！」
内田真礼「あ、あ〜ありがとう(照)」
↓
照れながら2人で握手

cutter

出毒茸,但由頭等到落尾都係冇出加蓮

JUNGO:吹波？

CD発売中！

津田ちゃん「あ！そういえば今度躍るflagshipが発売するんですよ〜！ね！(舞さんの方見る)」
舞さん「ね！」
津田ちゃん「ね！」
舞さん「ね！」
津田ちゃん舞さん「「ね〜！！」」

闇に飲まれよ！！！🌹

牙nu ああああああ

今日真係分身都唔掂

教練.....
我想學影分身.......

Fascinate同紅 山本啲double bass drum
アンデッド・ダンスロック IMAJO同睦月啲guitar音
薄荷同兩首まゆsolo 滝澤手鋼琴
Palette 小栢啲bass

今次live剩係睇隊live band都夠哂

事隔兩年半終於聽到双翼

右下 HEGO真係

事隔五年終於聽到薄荷

Day 3

以為福凜已經習慣左

瞓咗冇睇想問one life嗰時啲live band表現如何

美彩嗰時啲bass

day3

今日day3一定會有bloody festa啦

未完成呀

以後冇生band 既CG 點睇

試過一次返唔到轉頭鳥

呀

呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Frozen tears接trust me

ML 7th 野外追加生band 未

冇美鈴巴巴托司

又西武呀...

青木志貴=素材

西武幾好呀...

又熱又凍又遠又散場地獄又音響差

我寧願去西武都唔想去富士急

...

唔去

提 開始左

放送事故

ok,唔去了

メイド服と機関銃

奶爆

張卡面咁盬濕

仲多肉過choco

淫game

係你地邪啫
唔係張卡嘅問題

愛依 SSR

柔軟！

叔叔不行鳥

收到風有肉酸仔自我感覺良好以為聲優比私信自己

kwsk

題外話想知配音員一排念慈庵可以食幾耐到

見人話8月送嘅到而家都未食完，仲話咩又比人知道又盛

定送咗成箱

沒有薄荷Acoustic的第3天
陰

對唔住

希望反省下

真扎好QQ

真扎

太太我喜歡你呀

公審

高質MV

真⋯⋯幅圖仲跟角色轉

damn

CY HO YEAH THANKS CY....

幸子真係

凜リンドウ

第一次睇完live咁想返到香港
傻鳩架仔

jm9

架仔啲意識好差

有冇清打LP

今次算係呢幾年睇過最好睇既live, 完全唔會想訓

由第一首 girl in the frontier 開始，每一part 都有高潮有驚喜

比人懷疑條list 唔係jungo 諗絕對合理

聽完生band 既CG 之後， 已經唔想再去冇生band 既CG 鳥

收到風有肉酸仔又上擔當blog

立花さま

另，有關個花的費用同贊助意向問卷，參加者請去以下 twitter link 睇睇，謝謝

件衫叫ACExACE

辛苦了，已回覆

24號後提我

你係睇band定睇配音員?

好惡睇dancer都可以入場嘅

why not both bxxx dxxxx

可怕
欣賞角度唔同都唔得？

希望可以睇埋其他台上的CV

班band冇得成日見
邊個同你睇卡通片配音員

咁有D配音員的確係仲難見過隊band既

真呀，有啲live成日聽既歌我都會轉睇dancer
有幾個dancer仲吸引啲

Band 加乘好大， 連max beat 都好聽左就知

EVIL

個樣

法官大人

諗入唔入埋阿夢

need 88

收聲啦 suddy

MY....

呢個表情真係...

有關中企 SC2nd フラスタ企劃事宜

打錯字, 中止

no

星梨花bb生日

生日快樂

我個女

唔多人參加，計過好難回本
對各位帶來不便不好意思....

如果有其他人出香港P花，我都希望可以參一口
和會幫手係 twitter RT 下

岳父

明既

幹 這奶

利申無抽

特左之後件衫好好睇

第一眼睇以為cos緊JK

有無人知咩事卡左兩個鐘

我都係

希望CGSS實裝

btw希望千尋學下美咲
既然有衣車
活動派衫做報酬都唔係好過份啫

美咲同千尋兩種生物黎
美咲佛心小倉鼠
千尋無間地獄大...おいやめろ！ああああああああ(ry

神戶到咗
Star element 朗讀劇可胖黑化再接ギブミーメタファー真係正

量力而為
支持同送心意唔係只得花牌既

車主ぴょん

德國車

黑色_____

KRAZをかばいすべての責任を負ったぴょんに対し

由貴

船P need88

紀念
翼原來一早已經預見左未來

咁都唔取消
有啲擔心

取消咗

【商品情報】
■アイドルマスター シンデレラガールズ劇場 Blu-ray BOX
発売日：2020年8月26日(水)
価格：税込19,800円（税抜18,000円）
仕様：［全4枚組］本編BD2枚／特典CD-ROM1枚、特典オーディオCD1枚
収録時間：約280分

★本編ディスク収録内容(予定）
・４シーズン（TV版全52話・特別版全40話）を収録
・既存BD・DVDパッケージに収録の映像特典（PV、ノンクレジットエンディング１２編、など）
※2020年春配信予定の新作アニメ「アイドルマスター シンデレラガールズ劇場 Extra Stage」は収録されません。

★オーディオCD収録内容（予定）
エンディング主題歌12曲のショートver.

船p真係唔取消仲驚

気高い、血統書付きの猫みたいなひと🐈
薄荷素晴らし過ぎたなぁ…！！！
儚さと綺麗さと芯の強さが伝わる美しい歌声と、しなやかで目を引く指先の表現…！！

福凜識貨

有冇巴打玩CGSS有觸控問題？
最近換左iphone 11 iOS 13.3.1，有時打歌會有機會無反應（多數係拉bar加單點就會即當miss）

泡菜感謝祭

22/2 香港 1 pm

沒有薄荷Acoustic的第7天

論亞古獸隻爪同部電話mon 接觸面area 是否足似做成誤判

我都係iphone 11,有時都會有咁既情況

提 寵寵寵

#epluslomo

我ipad都係 特別係1,5號既long note 禁落去就斷左

又全落

兩場 但係唔知飛唔飛到

各1定各2

各1

未現地過 e+位如何

抽位係另一個卡池

又唔知5月飛唔飛得
又唔知坐邊 諗下先

估唔到岩岩開始睇 im@s
第一次抽就中哂
有失預算

諗住淨係睇一日？

要睇就睇兩日啦 返正都飛左
同埋我愛美+伊藤美來推 分開兩日
不過諗下先 係驚到時飛唔到

你本身諗住睇兩日，而家又中晒
咁有咩失預算

台仔都有信號機,泡仔

原本諗住LV 三舊水架渣

an狗都係

試過就返唔到轉頭了

an9
有時入game load data會有lag機既聲
之後打歌一定會唔同步或者有觸控問題
但重開game正常load到就冇事

中左2日
而家最煩係去到都唔知訓邊....

用營火做主題
你明啦

順便浸埋溫泉

又多位

準備訓街

嗰邊5月夜晚都凍㗎

5月官方物販已經通知定大家Yuru camp 河口湖邊燒烤大會

帶定個營
帶定個睡袋
搞定！

個肺燒著先

珠美中之人嫁左

若然未報(告)，時辰未到

感謝感激福凜

我.....

最後一幅係邊個?

近藤唯?

南清楚

平山

パンフレット撮影風景…！
ちらっと私の後ろ姿も…！(o´艸`)

綺麗な麗花ちゃん色ワンピを着せて頂きました！
ぜひ、パンフレットやグッズお楽しみに！

hoball

咁我收左你哥2張飛佢

日日聽佢隻album

雪美唱I WISH聽落好似初音

雪.初音

聽album可以認到人背脊

雲.初試

??????

你地玩開 mltd 有無遇到觸控問題?
我懷疑係自己既手機玩個陣有掂到音符, 但都當 miss, 尤其係 6 mix 同 Million mix 個陣, 最中間個2個音符好容易 miss

ちょこ先輩生日快樂

啱先收 youtube通知果陣望住幅圖諗緊係邊個嚟
#jable#

好似真扎

【掲載情報】
3月16日発売『声優グランプリplus femme vol.2』
アイドルマスター シャイニーカラーズ総勢19名がW表紙で54ページの特集を掲載していただきます！お楽しみに！

有聲

搵左幾日資料少少update
上wiki睇左iphone 11仲未係官立推薦機種

同埋官方會跟進掛.....

iOS13無反応バグ (2019/09/19～)
※iPhoneのみ
2019/9/19に公開されたiOS13へアップデート済みの端末において、ノーツ・ロングノーツなどが頻繁に反応しない事象が発生した。2019/09/25公開のiOS13.1へアップデートすることで、無反応バグはある程度改善されたが、他の箇所で不具合が発生する可能性がある。公式アナウンスでは復旧の目処が立っていないとされており、修正対応は現在も進行中。なお、同じAppleであるiPad用OS、iPadOS13では正常に反応している。

You got my attention

闇に飲まれよ!

恋鐘....

連續兩日俾大奶奶洗版

千早おめでとう

勿忘太太

對唔住我收番

有沒有壇

7th LIVE TOUR
Special 3chord♪ Glowing Rock!
Day 11

晴

ポイント

●２４日，香港政府は，日本から入境する旅客については，香港居民・非居民に拘らず，条件が許せば，香港入境後１４日間は家の中（滞在先）に留まり体温を測定し，及び外出の際には全行程でマスクをする必要があることを提案する旨発表しました。

今次真係煩

本來要去睇white album同春閣下

即係同南泡返黎差唔多
14日自主健康管理

都唔知到時5月有冇得飛

閉門LIVE

提大家MLTD今晚完活動

出事了

有冇清一樣網頁版中BUG

MLTD今日轉pool，ML聽日7周年

有無心水

呢度有深水清

深水有無深水

7周年+ひなまつり

im@s第一滴血

2020年2月28日（金）～3月1日（日）にDMM VR THEATERにて開催を予定しておりました
「THE IDOLM＠STER MR ST@GE!! MUSIC♪GROOVE☆ENCORE」

ならびに
2020年3月7日（土）～8日（日）に武蔵野の森総合スポーツプラザにて開催を予定しておりました
「THE IDOLM@STER SideM PRODUCER MEETING PRESENT FOR 315＠MBITIOUS!!!!!」

につきましては、新型コロナウイルス（COVID-19）が日本国内においても感染が確認されており、新型コロナウイルスに対する政府の対策基本方針も踏まえまして、多くの皆様が参加する本イベントを実施することは困難であるとの結論に達しました。

ご来場者様をはじめ、本イベントに係わるすべての皆様のご健康を第一に考えました結果、誠に遺憾ではございますが、開催中止を決定致しました。

対象イベントへのご応募・ご参加に関する一切の費用はお客様ご自身のご負担となり、補償は致しません。

望住屋企嗰XX隻SC SWEETSTEP想喊出黎

咁做都岩既
5月唔知點

笨大醒就應該暫緩TW06 CD抽

未買機票

好彩
我重傷

我仲有廿隻sweet step 岩岩買左未抽

但asobi飛錢同cd錢都扣咗
雖然無你咁多

飛錢應該有得退
等運營安排

太多不穩定因素

飛錢有，但交通酒店果d冇，正常既

如果唔係credit card俾錢就要親身去日本先退到

仲飲

一箱箱MTW06運緊黎……

CGSS今晚完活動

5月取消既機率有幾大

取唔取消應該一個月前左右先知

抽中神席先中止, 多謝奶共晉三

傻鳩架仔

7th大阪同ぬfinal真係好好彩

架仔：大丈夫大丈夫

奧運中止未

このたびバンダイナムコエンターテインメントでは、新型コロナウィルス対策として、2020年3月15日（日）までに予定されている弊社主催イベントの中止を決定いたしました。

ML7周年

日版送每日單抽，海外就送每日10抽

10抽咪又係唔中

慶祝７周年
整返套動畫畀大家睇下先

係就好了

要相信！

沒事兒，唔驗咪冇人感染

多謝ML呢幾年既支持同陪伴

早幾年如果無入坑都無今日既我
雖然亦有唔開心既事
但都好感激million live帶比我既一切

幅圖係咪你畫嘅?

又燈

以後會有個名一直hold係26唔郁

應該多過一個名, , 張list 超過一半好快陣亡

BC 30話試し読み

ミリオンライブおめでとう

咪咁

ML一井一隻ssr都冇 撞鬼

辛苦了

CGSS就試過

Anime Japan 取消
CG劇場stage need88

Spring pa 不遠矣

event精算師

桃子法子

Beat the World!!!

桃子好似出完冇耐

個個以為係咳咳咳

FBI釣魚月

CG ML一齊拉

fing 毛巾

上次係FES

母愛在瘟疫蔓延時

原來已經5個月
真快

張法子幾正

中咗

離少女偶像又近一大步

純粹問下有幾多手足有聽million radio

唔識日文但照開

+1

準備怒loop今回

近期D SSR圖真係高汁左

呢回啲桃子P 一地都係

繼上次昴 今次法子得分都好高

希望可以抽到自己擔當

抽到天井咪100%囉

上親依個節目嘅人都好似唔多出Live

駁唔倒

炸雞

#ありありさー

香里浮氣了

「香里有佐のありありさー！」ご視聴誠にありがとうございました！

香里さん、郁原さんとご結婚されました❤
（えっと、たぶん放送内限定ですので皆様誤解なく・・・たぶん）

次回は【3月13日（金）17時～】です。
皆様からのおたよりもお待ちしています！

花咲夜=star elements 2.0

香里同炸雞兩個耍花槍笑死

離婚都似

家庭倫理劇

ma.. da...

特訓後有幾秒睇左做智香

仁奈頭頂個馬車識郁...

才是個小學生就穿得那麼騷

老女人好正好正好正...

媽媽係邊

差184抽就快見到

高森奈津美
父性発揮しちまったなぁ…( ˘ω˘ )

中！

Orange...

仲有月限⋯

唔係arisu就無事

母親節唔係五月咩

double attack

Nani the fxck

閃閃打救

iproduce................

右下⋯⋯⋯

啱啱FC咗

惡撚到

Spring pa need 88

中左呢隻有咩野用？雖然套衫幾靚

2nd

今個月ALLIN了

5月都好危

次回はこの3人のメンバーでお届けいたします！お楽しみに♪ #デレラジ

▼3/9（月）21:00～
福原綾香さん（渋谷凛役）
渕上舞さん（北条加蓮役）
松井恵理子さん（神谷奈緒役）

抽晒cd先取消，好波

CGSS又迫害

は?

？？？？？？？？？？？？？

Thdjhfgjfrjkvmbjhh

兩pack乜都無

先嚟阿媽 仁奈 又嚟張愛麗絲 點頂

新技！

千夜

係咪要擺落da特化隊夾埋モチーフ用...

CY HO BALL
媽媽同囡囡行先
等蘿莉控得返半條人命再用愛麗絲埋單

女兒節定番

佢每個不相同既分技都有加成⋯⋯⋯seem勁

....課多兩pack抽

即係同+C一齊發動就冇副作用

係愛嘅力量

啱啱試咗打用純屬隊同一首歌 凪招技效果>=モチーフ

New

THE IDOLM@STER綜合討論區[245] ロリコン的我，把天井推爆就對了

バンダイナムコが明日からゲームセンターふくめてすべての店舗を休業のお知らせ

No.1...